

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 321.34

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 321.34

TAXA ADM Calulado: 287.03 / TAXA ADM Retornado: 34.43 
Valor Bruto Calulado: 573.94 / Valor Bruto Response: 321.34 | FALHOU
